啱啱返屋企見到路邊啲鐵欄裝返晒,

2019-09-13 23:15

啱啱返屋企見到路邊啲鐵欄裝返晒,

又見到5個差恅一齊巡必.

好耐無見過有差人巡必 同 路邊有鐵欄.

以前就2個行必, 而家要5個一齊行.